luxury brand versus

Gucci
louie

我樂madness屌打

clot vs madness

clot 屌打 魚仔

Fc鬥c鬥

loewe？

louie 100%